［幫推］元朗村入邊有大量南亞裔人

小弟入元朗村睇情況，祠堂附近有大批南亞裔及其他戴口罩人士聚集，我未見到有武器

另外有部分警員在村內飲緊咖啡

原諒我未影到相，因為見到佢地我已經慌左

大家小心

元朗合益商場附近又有幾批南亞裔，無戴口罩